網上行我屌你老母

啱啱簽咗網上行500MB ,正式由HKBN100MB守過嚟,諗住上網可以快啲啦
點撚知佢個WIFI得果幾十Mb/s,插線先去得盡400幾Mb/s
咁同我用緊hkbn100MB有咩分別 都係得果幾十MB,因為我間房無鋪線,上網係用WIFI無插LAN線,有無人知點樣解決呢個問題,打上去PCCW會唔會幫到我

插線去到400幾即係無問題
問題在於
1. 你間房同router 相隔幾遠，隔幾多埲牆？
2. Channel?
3. 電腦張lan 卡？
等等

如果你用網上爬家居wifi, 你要知網上爬個 wifi router 不嬲都渣，買個新router 啦

我試過企係router隔離測速都係得80Mb/s

另外我由pccw個router插去自己個router時測速都係得30幾Mb/s 會唔會係我個router壞，因為都用咗幾年

Router咩制式？
你部電腦張lan 卡？
有冇啲好舊嘅設備connect 咗個wifi? 有機會因為wifi 速度被downgrade

自己用垃圾router就屌pccw

400幾 放出黎 80 怪上網公司

個router係pccw提供

笑死
免費想幾勁

Pccw 個router雖則廢，但點都可以行n 制，你可能咁慢

1. 你覆我上面問題，先可以幫到你
2. 若你唔明我明乜，打1000 叫佢派師傅上嚟check check, 或者可否你個router wifi 係虧嘅

利申：早排用過pccw 500mb 配pccw home wifi 用佢個華為router

佢果隻router係華為hg8045q,唔識分咩制式
我部電腦同個router隔咗一間房,但都收爆,channel auto,問題係我企係隔離用電話測speed都係得幾十mb,lan卡唔知,但電腦都係今年買,應該support到掛

有b/g/n/ac 等等，愈前愈舊愈慢
8045 係最簡單嘅n 制router, 乜功能都無
可能有機會比其他設備拖慢咗。假計你有個g 制式嘅connect 咗，其他devices 都會一齊降到g嘅速度。

睇下有冇巴絲有其他見解
同時亦call 1000 約定師傅睇吓乜事

多口問句，有無好用既repeater介紹
用緊hkbn 1000mb
router asus ac86u
想repeat完都過到百。。。
依家用緊啲cheap雞repeater好似唔多掂

但我入router到set野見到5g有ac制式喎，測速果時一路測5g盞燈一路閃

唔介意大陸嘢的話
平靚正就 小米wifi 放大器2
朋友有，試過都ok, 好似大約$50~70

哦，咁可能你果個係新版本，點都好
一係reset router 試過
再唔得就call 1000

其實我call過佢reset上網，整完都係咁
Btw唔該巴打

唔洗客氣
叫佢reset 做唔到啲乜
同佢講 book 師傅，落memo 叫師傅帶定個新router 上嚟試
唔駛上完嚟發覺舊果個唔得，然後又要約過上嚟換

8045Q個wifi呢 就垃圾黎嘅
佢係有AC制式 , 等級差過Ac750 , 好彩就會上到百幾mb, 唔好彩咪百mb樓下咁囉
你叫佢換幾多部你都係無用，部部都係垃圾黎
你最多可以當佢係modem咁用就ok , wifi自己買過部都無咁勞氣啦，
其實唔洗哂時間上黎check , 一係你嘈到佢月費cut咗個wifi佢，減番啲月費，轉番部淨modem嘅機你
自己買部router

一句講曬
pccw嚿router狗也不屌
要用wifi就自己買過個